有無人係文盲 有無人唔係文盲（65）

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

留名

又唔等我開

留名睇文盲

1001正仆街

駁唔到

駁返

琴日好眼訓 訓左

條j啊？

屌你 又話mic chat

互射嗰條就駁唔返

我好掛住你呀退休絲

當醫學院收到捐贈者的登記後，三個月內會寄出【無言老師感謝狀】和【遺體捐贈咭】。
請先閱讀以下之條文，因過身後可能在以下情況而不能捐贈遺體，確認後才填寫捐贈遺體意向書並寄出：
（一） 當醫學院殮房及其他存放遺體的設備飽和時，除了停止接收遺體外，醫學院也不設留位服務。
（二） 當本計劃的殯儀資助儲備金不足時，可能需停止接收要求本校負責接送和火化的遺體捐贈申請。
（三） 直系親屬當中有反對者，或沒有受托人及社福機構安排遺體捐贈程序者。
（四） 因罹患部份傳染病(請參考背面附件二和三)、過度肥胖者、過度消瘦，因病而身體出現水腫或變黃。
部份常見病例：肺結核(肺癆)、肝炎、沙士、禽流感、日本腦炎、登革熱、愛滋病，性病……等。
（五） 自殺、燒傷、溺斃、遺體有未癒合的大傷口、皮膚潰爛、腐壞發臭或境外死亡。
（六） 因意外而身體有嚴重破損、經過法醫執行病理解剖的遺體或少數已捐贈器官的遺體。

拎黎浸酒

bb
今日無心機溫書 俾人負評咗

切柒煲湯派街坊

Bb發癲，著住底褲沖涼

聽日又返學

倫啊文盲

突發話我可能去唔到exchange 乜心機都無曬

此post第一個文盲發現

盲撚

點解？ 你last year咩？

批批做咩收起我條j

返學好遙遠

放下你的正評

有時都唔知讀書為乜
兩次DSE都衰左要讀asso
E+asso去到sem 4又放棄non jupas報polyu speed
讀大學? gpa<=3 不了

唔驚巴

想都別想

乜撚野E+

原來真係識嘅 唔怪得個名咁面善

唔訓post巴打

D post咁快推爆

估唔到第一個文盲唔係互助

笑撚死我

佢係首席文盲

班友癲架

我唔係

你係gay架嘛

帶子 可以相認啦

不過我唔係癲

都係啱啱先留 巴打你好

得喇，知你成日夜媽媽包住個頭喇

但你又拎黎煲湯 派街坊？

跌錢？

切柒煲粥餵狗

特巴

豬餿咋

幾時捉埋樓豬佢地過黎

Hello 惱魔

你誠邀佢哋過嚟啦

你講完我就記得

不了
佢地想黎就會黎

惱殘

垃圾

正諗住而家沖

聲

互射完

關咩事

完左

手都震撚埋

打少啲丁

快d post好西出黎

迪布泥

無食好西喎今日

仲未放工

打緊邊爐

想john

黎，等你

何處

我都想join呀

南丫島

下次

Post , 繼續推

屌，聽聽下歌都會有眼水飆出嚟

眼淚沒引力凝重

哭乾了眼淚 天光再去睡

雪花非花

月亮光光月亮光光

d濕疹位係咁流水

奶下佢

奶左

好唔好味?

有人幫我R背脊 , 最佳享受

聽到就嚟成佛

嗰叫好似叫plasma，微咸

美味

好懷念讀bio嘅日子

飲緊whiskey

屌 我開po share下ielts 心得 有條pk成個柒頭咁
乜9都屌 有無咁大壓力呀

求lin

Link，幫你屌柒佢

Hi

退休bb我遲下j下你個post
之前裸考過

笑左，又係呢啲戇鳩仔

佢又講到自己幾撚勁
我又唔係要賺人錢 免費幫下人
咁都有得鬧
諗住share下網上既資源
一齊溫下書 有個伴啫

真係勁sad
係咪haters gonna hate?

佢做乜鳩

呢啲人咪糞青
成日想人認同佢，自己又要擺款

想幫男朋友補英文 點入手好

其實佢用埋啲字眼 平時唔會咁用
咩command

坐喺大脾幫

求安慰 我個玻璃心

會分心架喎

聽日買支aa膠畀你黐返佢 唔好傷心

幫你屌一句，係咁依

哈哈 屌
難得我有心機想幫下人 有啲動力

佢邊範唔得先?

唔洗啦 attention seeker

應該得睇比較好
在我而言.......你懂的

Block咗佢鳩就啦

屌佢回避我又quote我
好低能

唉

咁唔洗溫

唔使咁唔開心，呢個世界係多戇鳩

HD上U IELTS requirement係咩

櫻花非雪

反而...dse個時bf教我數 , 教到佢燥哂
佢成日發狂之後又鬧交
睇路

月亮說

好想訓教

盛開在荊棘裏的花
細語中飄下

做咩唔訓得?

呢樣真 咩叫做戇鳩 我就係呢種人喇

我好撚有耐性同埋會氹佢

我一啲耐性都無

I大非大

我都覺 其實好怕呢啲人

屌，烏大龜你都唔識？

你包嘢食咗幾多

飲完杯涼茶就有屎屙

睇人啦其實
不過好難真係激得嬲我

飲奶茶都有

唔同科好似唔同 不過每間大學都有個minimum score

鯨魚非。。

我係有耐性，但好無同情心

我係咪都要block埋你

得，我都鍾意巴哥，咁淨係死你一個

有容奶大

好想暑假幫佢chur下英文 驚佢學分冇問題但英文有問題

Sor 啱啱坐完出返黎

飛花入泥泥內有花氣

發生咩事

要返工

成條入晒眼淚水都標

有撚屌扮新仔

你鍾意啦
你block完會開心返咪得

同情心都係睇人啦
憎佢就唔會有

試下啦咁

邊個

烏大龜呢條on9一見人講任何考試就入去發表偉論架喇

節瓜咁大條
嘩！
不得了

點樣先可以學好英文
想讀返書

突然間有啲亂，我潛一潛先

我幫到佢就唔想佢要嘥錢出去搵人幫

用多啲

笑撚左

德法文幫到你，英文我收皮

睇多啲 聽多啲
草下詞匯咁

巴打點修練返嚟

正

大學minor黎

哦咁難怪 其實佢係咪癲撚咗

佢潛左，可能食飯掛

搭單搵我隻垃圾豬

屌 以為食嗰啲

asso仔
想學英日文

想問下點先入到pcll

我都想學日文

英文幫到你 不過我都收收皮先
無啦啦俾人屌 傷了我的玻璃心

On9

幫你痴返

睇美劇掛

你叫互射情何以堪

幫你托住

Top up仔
有時都有啲羨慕啲人可以全職讀書

好似係 呢條友堅係弱智

唔撚知

佢例外

打機無用，啲人講野都係垃圾英文

asso仔

咁無野啦 等我block9佢老母先

笑返，eeeeeeee

Block佢定block佢老母

呢句好好笑

我好亂啊

睇唔睇到新聞/小說個d ?

Block佢，扑佢老母

有聲音有畫面

咁重口味

等我除定褲先

食事後煙真係好爽架咩?

我係相機眼

所以咪要成日用

我好鍾意串字同睇字典

細個太悶會睇，依家唔會

一樣

我睇廿五史做乜鳩

背science啲字最正

但係冇用

Oesophagus

依個算易串

Phenolphthalein

pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

依個都ok有少少規律
最難係啲冇乜規律嘅字

我到今日都唔識串Schizophrenia

德文先恐怖
有得無限連勝

唔想返學

唔識串 不過有pattern好易記得

你要識黎做咩？

大家好呀 #

你聽日洗唔洗返工/返學 ?

係嘅

其實我平時金魚腦 我返屋企都要用google map
但係讀書同串字好撚有記性

本身asso讀psycho

但係你日日行
你溫書未？

而家讀policy 小好多英文

IELTS 同 TOEFL 真係個個華人都鍾意考

on9

我讀完個engine諗住去讀混音

聽日唔洗呀.做咩唔開心？

日日行都會盪失路架
中學行返屋企20分鐘
我試過行左個半鐘
要拐帶我好易

晏啲做少少野

我想去讀菲臘牙科

早晨

工藝 好似好好玩

大家可以考慮下 做四年學徒之後入政府都唔錯 頂薪差唔多四皮 (好似係)

唔驚仔hi

天天

我block咗佢 費事自己唔開心
其實我都一定要考IELTS 佢話考其他考試
屌 佢只係承認IELTS我都無辦法 no choice

啱啊 佢真係好on9

飲完威又飲紅
浪下浪下返屋企

天才

下次唔好飲咁多

羨慕

聽隻龜仔鳩up好過癮架

唔算多，其實係風大有啲凍

一齊飲

聽日又要番早堂

me 9半on99

聽日打機

各位巴打
我想問
假設你而家單身
同個索女fd識左都幾耐
你對佢有好感 都有再探索緊佢係一個點既女仔

突然出現左個女仔 （即係我
對你幾熱情
而且佢又崇拜你
都會考慮架可?

補充 你對索女未有強烈追求

會

女，只分為可發展對象同不會/可發展對象

如果個熱情女仔真係成日應機就好

agger

我係靚過佢 身材佢贏 感情背景我簡單啲
性格佢自信啲charm啲

有無贏面啊

佢無煩9你呀嘛

你都block左佢啦

我睇唔明，你講索女定邊個

太好鳥！

YOU比D信心

身材意思係點先？a同c比定d同f比
爭好遠架wo

假如你索過蘇麗珍 但性格好閪 一定唔會揀你

你性格同佢夾唔夾先？

簡親啲女人同男人都唔多理我

索女不是我
如果要比較
樣 我贏
身材 索女贏
性格 索女吸引啲charm啲自信啲

其實溝邊個都好，唔好坐下把位最緊要

你雙性㗎咩？

yes

依家先知

胸 大家一樣
腿 索女腿
腰 大家一樣slim
咁咯

你估全世界都腳膠咩

鐘意既話不分性別年齡

你識索女？

標準答案：介紹個索女比我識

me 14歲

好

明白 好彩未主動接觸佢
咩叫坐下把位啊 ？

就sleep

中學雞？下把位點解都唔識？

我仲未返到屋企

姐係你被人食住定你食住佢

坐下巴位係on9仔

Me2
芒果呢

好啦 我輸
其實我只係睇過索女fb

一言驚醒夢中人

我都唔識

明白了! 我都覺得好重要

咩料？

屋企都未返

HEHE

強勢回歸

渣GA

你哋又出去食糖水？

歡迎首席文盲

i love中學雞

多左兩個煩膠

大專雞 之前未聽過
俾人食住就聽過

打牌

其實你巴定絲

。。。。。無啦 唔想再同佢食

唔係啦 我真毒不出街

平身

我想價芋蝦

dllm

你就煩

愛妻

on9

on9 你聽日唔好出

唔係話你，果兩個乜花物花係度做假膠
blocked

呢排心情差+1

一上水就問咩料
我通常都俾人食住 仲要係心甘情願

好好食架

今晚早啲訓算

AGGER 十卜BLOCK7佢

有撚做 on9

辣殺

ON9 你靜小小啦

block 9你

可能天氣有影響

我最近都係

因為黎經

ok

依排好灰

咁我比你食住

我近排過得好開心

係點㗎
芋角咁款入面有隻蝦？

睇得出 YOU多FD

芋絲炸球，好似係

帶我去食

最憎凍 一凍就鼻塞打黑痴

yes me have you 下次打牌oj??

我記得有幾位巴打拍緊拖
你地女友係咪對自己頗有自信

自信女仔好吸引 ?

why

好餓

完全就係咁 受咗好大教訓

攬住隻貓就唔凍

同意 好鬼死暖

不如你一次過問哂佢啦

屌你老母係度you乜you物
十足以前online game果班唔識打字既小學雞咁
見撚到都眼冤

矛錢賭

大把女唔係特別有自信都有仔啦

晚晚同我一齊瞓

Block左

我係自信撚，啲女友多數無自信

block 9我地

你想食左我

我女女冇 成日話自己大過我
但冇話特唔特別吸引
呢樣野唔影響

嗯 唔少男人應該同你一樣心情
女友隨時親過多傾計過屋企人

我都想要貓老母唔比

將老母變成貓

講文盲果兩個勁過你

佢半夜會自動起身搞亂檔

唉
從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過

一定惡到死

..

有冇人隻貓成日攬住個老豆之後睥鳩你？

我都想養

同意

一樣 例如r鳩我腳板 咬我手臂 頂開廚房道門

轉番藍色先

做乜鳩?

訓覺算，呢度突然好亂

有無爪你地

有人問咩係芋蝦

柴犬

我嗰隻都好撚惡 死港女咁

我身邊無乜無自信女仔
但多謝你提供數據

唔打機？

至撚憎呢啲又中又英
今日都好燥

打？

佢會去搵野食 然後整跌曬啲嘢

無 老豆唔係同我住

一場

識個人成日咁打

block撚哂佢啦
屌，入黎吹自己水做乜鳩

你咁樣講野
好誘惑

可以打

全撚部狗黎

睇到呢句有啲眼濕濕

沖涼

批批...聽日再同你傾

芋絲係透明個d ?

唔好咁大聲

我杯茶呢？

隻貓好撚鍾意我老豆 好撚憎我
自從我去左英國之後佢佔領左我間房

應該係 除非唔係

話晒主人

唔見咗條叉電線

果d係打邊爐用

好似好好食

多謝你 咁我做番自己好了 多謝巴打

其實冇味

芋頭絲? 不了

同埋偽ABC

借個肩膀俾你

屌 原來講緊真芋絲
唔怪得諗唔到炸完啲透明芋絲點樣變咗金黃嗰幅圖

名叫芋絲，其實蒟蒻做

白痴

唔搵就出返嚟

係咪引緊我喊

屌你

只食透明個d芋絲

一齊搵杯茶

你喊啦 借個膊頭畀你
不過我a字膊 你一邊用一邊冼返落嚟

不了 靠人不如靠自己

無睇擺渡人咩?

你講緊自己？

打邊爐必食

agger,沙嗲湯底，入味

你咁樣唔得喎 搵啲野墊墊佢

冇錯

咁絕嘅 傷我心

食開麻辣湯

墊到呀梅咁

批批

抬腿係咪瘦腳

象腿

咁啲眼淚咪可以sir落黎

i will stay with u

矮妹做乜想喊呀?

係

因為中醫講野驚醒咗我

擺喺同一個位都可以唔見

唔飲啦

減緊囉 星期二開始打拳

打咩

煲返滾嚟飲

你無睇過擺渡人咩

泰拳

你諗通左啲咩先

最好果樣 泰拳減肥一流

我都未睇

你咁細粒打泰拳會唔會死架

我鍾意灑脫d

跪都行撚埋條路呀

打一個月會瘦幾多呢
我要瘦到43-45kg就夠

我想睇呀

應該唔會嘅

屌，叫佢打人咩，學咋嘛
你叫個小學雞學都得架
但都係一拳一個

無

你幾高？

抬腿啲啲用咋
最緊要瘦成身
我都瘦緊身 一路食豐胸魚油同卵磷脂丸
木瓜丸呢啲補嘢
費事減埋胸

148

你日日打定一個月一次先得架

批批 一齊睇擺渡人

我個fd瘦咗6kg

如果我女友都好似你咁識諗就好

我本身都有波 但驚一減 波都冇
你食邊隻木瓜丸

一星期兩次 每次1.5hrs

抬腿得？咁un腳都得啦

你估個個都係你咩，閪都屌腫人

一兩kg點都得既

有無地方可以睇

打機去

你都係 咪撚咁感性

咪係囉

三四個月啦
我要瘦

iherb有賣啊！美國啲藥又安全又抵！
打英文去search
有時打中文個網無
睇邊個評語高就買
你知ga喇

每日一loop

有冇懶人包

唔係泰文咩

跑步呢？冇跑喇？

分享下

少咗啦 呢排病冇去到

上網應該就快有

組團睇啦

你食咗幾耐
我見有間ig shop有賣 好多好評

屌 咁你減條撚毛咩
泰拳加跑步一齊做，除左泰拳果日就日日跑

你有道理喎

一拍拖就會懶架喇
幸福既時候少左求進步（身材）
我拍緊拖都會唔理
除非有危機感

有無推得咁快

我女女仲係keep住，得閑去做facial

我同男朋友咁多年 我都話減肥
但佢繼續塞肥我
不過好彩我未去到肥芝咁肥

禁藥

上裝網有得睇

佢怕我唔要佢咋

放置play係咩

我都塞肥左我女女

震蛋，好似係

所以努力地減緊
但最驚減埋波

好想睇 你地識架？

繼續吹

呀嫂

今日約左出黎

哇 勁close wor你地
咁快發展到約出黎

幫佢補習丫嘛

有條文盲要人補英文啊

佢補左中文先

文盲學識字未

好似佢需要多啲

你想既我都可以約你出黎

佢不嬲都覺得我有jerjer

未

唔召喚啦

可能今日係旺角我哋大家有相遇過 但唔知原來對方就係對方

你教佢啲咩嫁

係我女女教佢，佢吸收慢

唔識字咁你平時點開藥畀人

又有死狗公

早知我留意下有無你啦

中醫要識英文既咩

下次教你玩筆

你有你既生活
我繼續有我既忙碌

成日都捕住我

屌你關節痛就睇獸醫啦

可以請教下藥材名稱嗎？
仲有寒底、熱底英文係咩

乜要架咩？

thanks

唔洗既咩？

咁啱見到 你每日至少一次

我今日都周圍望 睇下有冇可能有得相認

我笑左出聲
點解我啲笑點咁鬼低

屌你 你就睇獸醫

深夜專一男 點睇都似
花心都係搞下gag姐嘿嘿

好勁啊
我成日叫我讀中醫既fd幫我把脈
佢要把成2分鐘 好耐

係wo,我今日仲有教中醫巴睇相
屌，我有教你野架

其實係要

老屈左我fd添
成日窒佢把到過年

幾時幫我把下脈睇下我有冇病

屌，睇獸醫啦
獸醫睇症夠快啊，睇唔好啪支針就係

鳩up下你次次都捕住我

白白淨 冇性病 下位

第一個啪你啦

我唔洗睇獸醫，我有中醫

唔該曬醫師

Sor 大家出現時間差唔多
但你次次狗衝 此風不可長

去Poly睇獸醫

一齊左 3年半
每一日都會約女友見面
岩岩先一齊同我屋企人食完新年飯

係咪你脈搏太弱

你都係等俾人啪把啦

啪你就啱

咪臭係

仲要真係每一次都你即時出現果下好笑

太好聽

做咩搶對白

你先關節痛呀
我仲好後生

屌
d鬼佬真係明？

應該唔會明

咁你唔好彩 呢幾日少咗上黎

今日去食傷心酸辣粉
明明話要大辣 點知個侍應聽錯畀咗小辣
我同佢講返話叫咗大辣 佢叫我自己倒辣椒油落去
勁唔開心 明明我想食大辣

忙咩呀呢排 ?

忙啪啪聲太好聽

屌柒佢啦
果隻辣都唔同

我都少咗 所以好掛住你

我諗唔會主動問
但你解釋佢寒底 唔可以食啲寒野咁
會唔會？

唔鍾意食橡膠/筋

溫書呀

應該會有個list比佢直接話唔食得？

我鐘意食大辣

我仲失緊業呀
有無人包養我呀

Always in your heart

佢話一樣喎
我咪好無奈咁倒咗半枝落去

我真係好撚叻

我唔明

讚自己

佢成q日讚自己

吹咩

應該唔同架喎

明明好撚蠢

佢話一樣
我真係想一巴車埋去

新人留名

蠢撚得過你？

早晨呀老虎哥

我好蠢咩

狗爺

你好Q

步都唔跑就話減肥
你唔蠢冇人弱智添啦

你可唔可以收返埋呢個表情
唔准用

嘩唔敢當

死開啦狗公

sor9ly囉

都話病咗冇去跑

屌你都唔識接既

唔識咪唔識，百科全書啊家陣？

屌
病完都唔瘦即係點減都冇撚用

你個樣唔配呢個表情

我瘦咗咁點先

Sorry 為咗你好
應該係 what is the meaning of ...?
你第一句唔改啦 唔係好明

三個月！三個月後我仲未減到45kg 我請你哋飲奶茶

瘦左咪瘦左囉，關我撚事咩
你肥到欣宜咁都唔關我事架wo

收埋

畀啲動力我！

我對奶敏感

咁你byebye

聽日寫張揮春比你，寫一日肥過一日

屌你啦 人嚟嘅你

喵

過肥年

iherb有賣燃脂丸
係比做運動前食
雙倍燃脂

可以試試
小心你個胸減埋 記得買運動胸圍

唔小心笑咗

CAP圖

會唔會覺得21歲既女仔on9仲細？
因為我喜好25打後既男仔
假設你地25之後

識個德國人係香港讀中醫
好撚勁 之前上過東張西望

邊度細？

運動bra係咪一定要買嫁？
點先唔會減埋胸

直接倒入你個口

假膠？

太好了

我淨係知我今年23,女女36

就咁search iherb？

其實正常減肥唔需要食呢啲嘢
懶人又要減又要快

天才唱歌宇

廣東話真係博大精深

我啱啱20 男朋友25

梗係要啦！買啲防震仲好
食多啲豬手/花膠/膠質食物 芝士 魚油丸呢啲

打緊機

老母係度，佢訓左，聽日打機唱

巴打 你認真？

我係驚波都冇埋
燃脂丸就唔會食
但運動bra係咪好啲

太好 怕年齡歧視我

點解係假膠

日日有按摩
有飲豆漿/奶

佢好似之前係北京讀完 再落黎讀

有app
有web

聽日唱你想聽

呃鳩你把撚，全post都知

oh so gd!

批批幾歲

啊 係啊 你叫你自己做叔叔嘛

我一早比人話我似40,dllm

我無sports bra會好大負擔

24好鬼後生
你叫自己做叔 比你呃左

文盲初黎報到

34c係咪戴sport bra好啲

你好 , 我係依個po既HR
你點解入黎我地個po既?

無關係
年齡同成熟程度無直接關係

因為令一個人成熟既係經歷，而非年齡
大把人40幾歲都仲係一事無成on99

20

34

屌，我懶丫嘛

其實佢係75C

我知我細

唔想返學呀

我今日比人話我睇到化哂 其實都係

聽日去買埋

skip

米米我又同佢嘈左了

係肥啊，橙字都唔識睇，屌

屌 load唔到
我咪去減囉

Sports bra有鋼圈？

有冇邊隻牌子推介

退休姐係咪冇用sport bra

Skip

又嘈咩呀？
因為 last seen 單野?餐券

平時個啲係賣bra舖啲姨姨介紹
四個扣 粗帶
啲姨姨話包得好啲 可以撥返啲肉上前

米米求安慰.下面小狗講左

我太耐冇上水 skip得太多

有呀 無鋼圈架喎
Adidas 我覺得有d鬆
Sponsor送咗幾個都無用
Nike 貼身啲 我自己鍾意 同埋覺得舒服啲
無後顧之憂
不過 自己試下先知邊個啱自己

依家個個醫生都叫人戴無鋼
Sport bra就一定無鋼嘅放心

佢點答你 last seen 單野呀？

我估
佢根本就無答你
第一句就話你煩
第二句就話你管住佢
之後開始嘈

聽日去睇下

Last senn單野.朝早一問佢.佢話我係咪要check住我姐.就收左線.明明只係單純想知

屌你啱哂呀

strictly no flirting here.

頂
咁都俾我估中

有sponsor

我知唔可以太緊
所以多數唔會扣得太入 會留返啲空位

之後就一路冷戰到宜家
佢又無搵你
你又唔知講乜好

米米幾歲？上面搵唔到.啱見到你地講

你真係好撚勁

24

成日都聽到好多後生女想搵粗帶
但其實要睇返你個size

如果你c既話普通bra 3個扣已經好夠
矯形另計

係...我就唔知點哄好.佢一直都唔理我.覆左個嗯就冇啦

林柏中醫

咩料

好耐無同你打招呼

我都覺得4個好多

拖佢出去打靶啦

我女友帶得塊布果啲

同年

無事既

咁真係唔開心緊

呢啲時候我多數就會由鳩佢唔理佢
話撚知佢死

氹又氹過講又講過佢都唔聽
之後我就會去打機

A唔洗帶啦

有無示意圖？

送粒膠比你，開心番未？

又講bra
我好想買啊
冇副乳但係冇波罅

我買矯形啊

明明單純想知.佢又話咩check佢 一陣打場傳說？

Same 有咩推介

好似係b,成日話佢平之後嬲9我

我覺得3/4個先有安全感
兩扣就

我買under cover

打機算上連登算

仲要俾你解釋既機會都無就已經嬲左
又成日都唔覆

睇你鍾意啦
我宜家睇緊書之嘛
你想既話出黎打都得添

矯型嘅cup size同普通bra cup size差好遠
同埋著開矯型著sport bra應該會好唔慣
覺得乜都無著

咁你又衰

個姨姨話我仲有得大
副乳明顯少咗 但仲有少少
同埋我行路有少少寒背 而家改咗

我覺得個扣唔係問題
反而前面試咗3/4cup舒服好多

出嚟意思係出街？
我沖埋涼打

係度講bra,班男性潛哂

我都係
但係點解胸型唔靚

但人哋話做運動帶sport bra好啲
為咗個波波 唔習慣都要戴

一話佢平個樣好撚正

等你地講其他

口賤

分享下啫

一齊講bra

等你啦咁

最近唔知做乜好想打機

唉屌
頭先誤服洋蔥好撚想嘔

中醫唔好後悔呀.支持你

話時話好似都無聽你講返之後個跟進

點 誤服

你幾時買返電腦呀

我好似由post十幾就話幫你解決個買bra煩惱但到依家都未

林柏一陣我寫個字俾你得唔得

你叫佢唔好後悔，佢就係後悔緊做錯野

望唔到嗰種陰濕洋蔥

係 因為班男仔話我哋講bra

我未累死就睇，今日幫中醫巴睇
死左好多腦細胞

已經考慮緊了

其實我係顯卡壞，買過張卡就得
但其他件都差唔多夠鐘收皮
其實部機我之前自己執的，幾年前了

諗緊定係成部換過

成部啦

唔好按咁耐.靜一陣好啦.話說想問你濕疹啲野

浪完 冇薑
覺得自己好污糟 依家去沖涼

點解呢到幾對情侶都好似有煩惱咁

你地照講啦

我冇 小狗都好似冇

中醫巴同天衣

Me neither

有語癌

就係有煩惱先會入黎
你最初都係因為咁

應該真係得我地無

好想嘔 好臭

你淨係放閃既姐

我最初因爲咩煩惱入嚟 我唔記得咗

其實我都唔知自己入黎做咩

屌我又差啲認唔到你

真係好想嘔
除左薑可以做咩 中醫巴

只係問題太複雜

地盤佬要加班

豉油

好似係

我係因為認得矮妹個名先入

飲豉油

佢果個問題其實唔複雜，係現實

我次次都係用呢招

乜都好複雜 我又係唔明

係咪架

一撚樣 都唔知點搞好.我又係十句一句都唔覆.
夏天會好嚴重.但冬天會冇事.但有時唔知做乜會好痕塊臉

咁記得我呀

冇人叫你成啖飲，幾滴幾滴咁

我諗通左了

聽日去買張顯卡，著返部機先
run 兩野睇下順唔順
順就由佢
唔順就買過成部

灌左2L水

其實我都唔知自己入黎做乜

啊屌漏左支豉油係人地屋企

你講左單野未

有傾過計就記得架啦
都話我記性好好

冇啊

幾時再出黎飲野

其實有好多野根本個問題就唔大

只係諗太多

好臭

姐係將未來可能面對嘅問題 提早到而家講？

原本入黎叫春 而家無春叫
得閒入黎捉厹同錯字

exactly,一字咁淺，就係錢

要3000字先講得完

捉錯字最好玩

睇你地幾時得

失業撚日日都得

咁重要既野都漏係人地屋企
溫撚咗書未？

瞓先 聽日放學仲要返工
早抖各位

我幫女友問咋.等佢嬲完先

你都無講過

要睇埋另外幾個陷家剷
btw,我都窮緊

早抖